屌你老母 點解咁少人簽 全部人入嚟同我簽撚曬佢

美國聯署啊
香港人權民主法案啊
大家係咁叫人登報又叫其他國家幫香港又剩
依家要十萬個聯署啊
唔洗捐錢啊
屌你老母二萬人都冇
全部同我簽撚曬佢

凍結班仆街嘅美國財產同終身不能踏入美國一步 共享大灣區榮譽

全部人即刻同我share同簽嘢

Push

即刻簽
我無野講 我要見律師 我唔解鎖 我唔簽野 唔好兇我 我要食飯 我要飲水 我要毛氈 我投訴你

推呀屌

推

再推

唔知有冇用 不過咩都要試下 已簽

推上熱門

push

簽呀

推呀

簽左

《一日爭取唔到真普選，我地永遠處於被動》

done 啦 done 啦

Pish

再推呀

推車咁推

推
留名同email就得

我無野簽

推推推

屌，次撚次都簽，簽完又簽，就黎簽到心鳩淡

留名同Email就得

我無野講

長期戰呀 都未學泡菜仔集會25個星期唔好心淡

簽佢老母

已簽, posh

Pass bill係國會
petition俾white house做咩?

鬧得好即刻班馬

推爆佢

Signed

簽咗
推

推到1001

唔好停

仲撚嬲，簽完都唔知比邊個睇，個頭屌完777唔回應，dklm！簽完一樣無回應！

簽了

同埋美國副總統已經接見肥佬黎
仲整呢個petition做咩?

已簽

重中之重

美帝講一句，勁過一百萬人上街

轉頭簽

簽ed

推上去

推啊

push！！！

之前都簽過啦，要講早就講左，靠個簽名不如靠自己，簽撚到心鳩淡

簽左先

Done

我冇野講

Signed
-
一、徹底撤回修例

二、收回暴動定義

三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪

四、徹底追究警隊濫權情況

五、立即實行雙真普選
———————————
我無野講
我有權唔解鎖
我有權拍片紀錄 保障自己
我要搵律師
我要警誡紀錄 否則唔去錄影會面
我唔舒服要去醫院
我要毛毯

推到頂

簽左幾轉好似都未有回應
不過咁低成本冇理由唔簽

lm陣間簽

簽左
唔好比佢停

你推得太慢啦

簽左幾個
快D搞搞佢

簽!!!!!!!

Done

簽左

又一件垃圾。
林鄭已經道歉，仲遊行係做咩？一撚樣

簽名要你幾多時間， 幾多成本啊?
簽啦

signed and shared

PUSH

唔洗錢快啲sign

唔好意思阻阻你
7月10即係聽日截止喇！
填咗嘅就幫手推！

【DQ區選反對確認書】同我入黎填撚左佢

入去推上熱門呀

好撚累....照簽

推到班友仆街

簽咗喇推

簽呀簽呀
簽到佢冚家產

簽咗 我無嘢講

記得簽完email confirm

一齊飲保礦力OK?

0成本0作用，咁簽黎做乜？乜野心態

填呢個先呀聽日截喇

簽左啦 屌！

推快D

簽咗，pish

幫推

香港人捐錢快手過簽名

簽啦 乖啦
唔好放棄呀

次次簽完 上次爆埋數美國都唔做野嘅屌

侵侵都唔睇白宮聯署
呢壇嘢係黑鬼搞出來

High 左野呀
咁撚快既

推
已簽

推 快簽

ON撚99
美國要做野做撚左啦
駛等你個petition先做野咩

Signed

Btw 借個靚位宣傳下，聽日10/7就係死線啦，大家幫手寫爆反DQ

緊急呼籲：最後三日向選委會提出反DQ區議會侯選人

簽完記得check email confirm

Dpne

...

已簽已share

簽完share 埋

PUSH

我無野講 我要見律師 我唔解鎖 我唔簽野 唔好兇我 我要食飯 我要飲水 我要毛氈 我投訴你

pish

簽左 推

我願望係黑警死全家

pushhhh

推 記得係email 到confirm番

簽左，大家記住要去返email 確認返先會有效

簽咗

馬上攪掂，& email confirmED

屌你老母， 咩都要講作用， 成個6月有幾多場運動遊行係有作用?
五大要求一個都未得啊， 全部嘢都係0作用啊，屌你老母
你唔洗再抗爭啦， 做返隻港豬比較適合你。

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

push
我冇野講

呢個都要推

用力推
我冇野講

推 已簽

已簽push

done

You've successfully signed the petition below. Your signature has been verified and counted.

Pish 簽

對唔住都要講句 簽埋今次唔會再簽

之前簽咗咁撚多個都零回應

DONE

個內容膠膠地

我冇野講

比壓力國會議員

推呀！

搞錯呀仲咁少人簽咗

有無人可以話到比我知之前藍絲搞個個聯署撐條例去到幾多？

Ok

簽咗
推爆佢

okok簽

hi 錯負，自

signed

記撚住要收email做verification

登

集中推呀屌!

push 已簽

係咪好多人未verify

算啦，長期抗爭係咁，冇希望都要自己搵個希望出嚟
反正簽名0成本，又唔會阻你太多時間，條路仲好長，簽一簽啦巴打

次次簽完都無撚用既
哂鳩氣

簽左 shared埋啦

ｐｕｓｈ

即刻簽

屌！個個運動我都覺得有作用！
最起碼由等拉變到散水：分化變到共進退，
要求一個都未得，起碼睇到大家進化緊。
簽個名就真係不了，簽撚完比人當花生食咁！
比琴晚堆「狼來了」好d就係唔會水到義士出金鐘！
但簽咁撚多次咪同圍爐一撚樣意思

簽左 咁少人簽左既 推呀

簽完再推

簽！！share出去！

我冇嘢講

推
簽左

屌你老母連登有成27萬會員死撚哂

簽咗, 推

簽呀大家

推呀！！！share出去比其他人簽！！！

Signed!
我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷 一、徹底撤回修例 二、收回暴動定義 三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪 四、徹底追究警隊濫權情況 五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選。

Push push work it out

Check清楚內文未架 一陣又發現入面唔對路 又係咁叫人簽咪伏晒

Check左內文未 有冇人睇過？？？

Push!

屌你 兩萬都無 快啲幫手

入面英文得幾句
自己google translate下就得

好似話原諒左政府.....所以無人簽

簽咗啦

push
連登仔咁快放棄？
死咗6個手足呀
5大訴求無樣做到呀！
簽啦屌你老母

..

唉屌你老母簽到好撚無力

同我即填
Share
And confirm email

推！！！

簽左 推推推

推
Confirm email 先簽完啊

簽啦仆街

不簽不是香港人

算啦，長期抗爭係咁，冇希望都要自己搵個希望出嚟
反正簽名0成本，又唔會阻你太多時間，唔好忘記義士同烈士
條路仲好長，簽一簽啦巴打

屌 推！

簽完推

記住簽完要confirm email

簽 推

已簽！

Done!

推推

已簽已驗證

Tired but 已簽

簽 ed

必須推

Push!!!

推～

依家先知 簽ed 推

已簽 我無嘢講

快d簽 點解得咁少人簽！！！

唔夠辣啊

呢個緊要

簽爆佢!

不停地推

一定要推

簽你老母臭西咩！

快

我無嘢講

Pushhhh

簽

signed and push

【DQ區選反對確認書】同我入黎填撚左佢

[3000萬個火急] 一人一信反對區議會DQ機制

一齊反DQ 各位巴打入嚟填咗佢

警告！！選管會取消公開咨詢唔代表撤回新DQ指引

一名香港市民，搞掂！唔該幫手推！ 【全民反DQ！】一人一信反對區議會選舉DQ參選人資格！7月10號截止

［重要］區議會選舉招募各路人馬

😡

signed 推

推 寶礦力post都過萬正皮啦屌

Burn with us

已簽

推

推啊！！！搞咩呀！！快啲簽

已簽 我冇野講

已簽！ 推

我無野講
20000 都未到喔大佬

推爆佢

我無野講 我要搵律師 我要睇你委任證同編號

要班狗同我地攬炒

借少少位thx

【DQ殺入區選】一人一信 反對確認書
選舉事務處欲為區議會選舉引入確認書制度，賦權選舉主任DQ參選人資格。諮詢期至7月10日，大家請積極表達意見。

Share 呀屌老母

段文寫到咁簡單
咪洗人地版啦
果到唔係連登forum呀

推 你地飲完保礦力好幫手推post上水面

唔好意思，借個位一用

[重要！廣傳] 林鄭好惡毒想分化我哋，一於戰佢老母！

懇求幫手Share幅圖開去，唔好俾林鄭得逞！！

我冇嘢講，我簽咗

簽咗

飲還飲，寶礦力膠樽要回收！

快啲簽

我係第829個簽

今朝已經簽左, 點解推得咁慢
推呀, 未簽快D簽呀!!

真係。。
簽咗有十幾二十個 但都好似無改變過

Done. 推

已簽 推

推！

（突發）九龍塘又一城天橋出現連儂牆

得2萬2炸 spread呀

已簽 我無野講

推啊推啊 點解咁少人

做到就做啦 咁簡單 快啲做！

簽Ed

錯grammar
Suffering from sth係患乜病
Suffering sth先係講受乜害

重要嘅係佢可以勒住班大陸佬喺香港實行信用評級系統

詳情請睇以上條link.

Push!!!!!!

簽咗 推

Push

我無嘢講

P

屌
我根本睇唔到有po

已簽幫推

簽呀！！

人黎，同我簽撚曬佢

已簽故推

signed, push

推一推

push

簽呀！

記得要email confirm呀

推 你地飲完保礦力好幫手推post上水面

13/7 上水遊行14/7 沙田遊行10/7 麥小姐追思會10/7前 一人一信反DQ

到依家都得二萬二
人手推

Up

推推推推推

我無野講 我要見律師 我唔解鎖 我唔簽野 唔好兇我 我要食飯 我要飲水 我要毛氈 我投訴你

推推推推推
大家快啲簽！

22865 signed

簽佐

Ed

2萬5

推，用左3個email簽

五大訴求1. 徹底撤回修例2. 收回暴動定義3. 撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪4. 徹底追究警隊濫權情況5. 以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

推 簽左

我唔會解鎖

推，唔洗錢又有用喎

點解得咁少？

Push

我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

邊個話冇改變過

我地又聯署又登報
外國d政府睇到哂
做緊野

仲有你知唔知
我地聯署、登報嘅影響力
大過喺香港條街度遊行

我唔係想否定
前線示威者嘅付出
前線人員嘅付出
揭露咗香港政府同警察嘅瘡疤
（特別係7月7日警察嘅暴行）
（呢點和理非同鍵盤戰士無以為報）

我地聯署同登報
可以更加針對問題
提醒外國政府
《中英聯合聲明》已被破壞
促請各國介入
評核中共如何違反《中英聯合聲明》
中共需要點樣負返責任

Please Sign The Petition
有關請美國國會通過 "香港人權及民主法案".
.
最重要2點
1. 法案訂明美國每年會檢視香港人權及民主狀況,，以決定香港是否仍擁有美國承認的與中國內地有區別的國際獨立地位。
.
2. 美國總統有權對壓制香港基本自由的人士作出拒簽簽證及凍結在美資產的制裁。
.
呢個係真實有約束力既一個法案，好重要。

Please Sign The Petition
有關請美國國會通過 "香港人權及民主法案".

最重要2點
1. 法案訂明美國每年會檢視香港人權及民主狀況,，以決定香港是否仍擁有美國承認的與中國內地有區別的國際獨立地位。

2. 美國總統有權對壓制香港基本自由的人士作出拒簽簽證及凍結在美資產的制裁。

呢個係真實有約束力既一個法案，好重要。

簽啊

Signed!

已簽，推！

香港人唔好心淡
簽個名唔係哂你好多時間

已簽， 之前無視因為好少見得一句

點解咁耐都重係咁少人簽

我簽左啦

Please Sign The Petition
有關請美國國會通過 "香港人權及民主法案".

最重要2點
1. 法案訂明美國每年會檢視香港人權及民主狀況,，以決定香港是否仍擁有美國承認的與中國內地有區別的國際獨立地位。

2. 美國總統有權對壓制香港基本自由的人士作出拒簽簽證及凍結在美資產的制裁。

呢個係真實有約束力既一個法案，好重要。

Share 去Facebook ar

簽個名好易姐 唔係咁都懶掛？

簽左
大家再推

簽左，冇野講

推啊

美軍到了差你帶路啊

簽左一推

推！！！

即簽

簽左了！推啊！

唔飲住 立即簽

Pushhhhh

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

莫以善少而不為。睇湯加樺賣美國物業就知有效。

簽完

唔好意思, 借個位
香港人權和民主法案係今次成敗關鍵, 請大家務必勾結外國勢力, 以造成外憂內患局面

簽左啦

簽咗，佢哋幾時傾？要傾之前儲齊十萬

推啦屌

pushhhhhhh

我冇嘢講。

push ahhhhh ahhhh ahhhh

簽呀
唔好齋推 簽佢老母！！！

簽呀！！！

Sor黎遲左 已簽

ive got nothing to say

我覺得呢條係香港而家困局既突破點黎
中共要套佢果套落香港度唔係今日既事
你見佢所有基建都係為左融合大陸
大家一路都話溫水煮蛙
而家佢唔小心開大左個火
係我地煮熟之前熱醒左
好大力推翻個煲跳出黎
較返細個火 大家會以為浸緊溫泉
到時就無架啦

都未回應過 簽來做咩

推
快啲簽

簽左~

Bump

推呀
當買六合睇

簽唔到嘅

可以簽多過一次架喂

而家對香港比較迫切嘅問題係要阻住大陸喺香港實行信用評級系統. 而呢條HKG Human Rights And Democracy Act 係可以有機會阻止到事情嘅發生. 唔該睇咗樓下個post. Petition 條link 係埋個post道

記住一定要check email 同verify signature.
Spread the link!

大陸好驚外國勢力影響香港, 不過, 佢其實最想拉攏外國勢力去擴展自己嘅經濟影響力. 睇下一路一帶就知. 所以我哋要斷佢米路, 就好似我哋斷TVB米路一樣. Level 唔同但係concept一樣.

越多外國認為中國會威脅到佢哋自己自身利益, 無論係經濟或者係人權上, 佢哋都會出聲. 而最近我哋可以利用嘅就係美國對香港嘅人權同民主法案.

而家對香港比較迫切嘅問題係要阻住大陸喺香港實行信用評級系統. 而呢條草案係可以有機會阻止到事情嘅發生. 唔該睇咗樓下個post. Petition 條link 係埋個post道

記住一定要check email 同verify signature.
Spread the link!

呢個都應該有用㗎.

而家對香港比較迫切嘅問題係要阻住大陸喺香港實行信用評級系統. 而呢條草案係可以有機會阻止到事情嘅發生. 唔該睇咗樓下個post. Petition 條link 係埋個post道

記住一定要check email 同verify signature.
Spread the link!

Forward it to your friends and family

你set一個儲齊十萬嘅deadline，我幫你promote

簽左，但係美國睬你都傻

即係咁，個法案係美國佬諗出來，對美國係有利無害，所以基本上過硬，相信佢地已經盡力搞緊
宜家係咁催人會唔會唔係咁好

！

push a

push push

快啲簽咗佢啦！
有機會阻住大陸喺香港推行信用評級系統. 詳情唔該同我睇咗個post 佢:

done
仲差好多

I no think say

Thing

簽簽簽

plus

想要阻住大陸喺香港實行信用評級系統. 唔該睇咗樓下個post. Petition條link ( 同樓主嗰條link一模一樣嘅) 係埋個post道

記住一定要check email 同verify signature.
Spread the link!

入黎做狗公傾女傾波傾閪好過啦 連登成班狗公有咩政治好傾
你睇呢個POST 做正經野 都可以頭8頁都係傾樓主係女 樓主自爆
仲起埋樓主底 根本連登就係得狗公 仲有咩好傾
入黎做狗公傾下條女點 傾下對波有幾大 傾下個閪有幾粉好過啦
還我連登狗公大平台

其實簽過咁多次 有邊次真係回應過

利申 已簽

已簽。

我冇野講

已簽

Okok

已經在Fb發表

pishhhh

共享大灣區榮譽

32473/100000

大家幫手推

Signed and push

簽左! 幫手推

簽呢d聯署冇用架

要email confirm埋先有用囉

咁少既？

簽咗！
打個email再click幾click就得，唔駛1分鐘。

up

美國人 或有美國地址入依度： 需要你的幫忙

美國人 / 有美國地址 入一入黎 - 要你Click D野 支持 HK Human Rights Act

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

pish我冇嘢講

再推!

有d人係咪驚用真名？
其實可以用英文別名
例如Carrie Lam
唔洗一定Lam Cheng Yuet Ngo

簽呀屌得嗰三萬on9？

連登又20萬會員啦

push!!!!

快推

Pushh

其實有乜用 都簽左咁多個

(請廣傳！）

以下餐廳/店舖係曾經係反送中期間，
強烈譴責示威者係暴徒擾亂香港、支持黑警濫用暴力、想食兩家茶禮既店舖
希望大家係抗爭以外，平時都可以齊心抵制呢啲舖頭，唔好再幫襯！
比佢地知支持黑警係要付出代價
所有資料由連登、Facebook、IG綜合所得，內容包括但不限於餐廳/飲品店/網店/實體店
如有補充，可以係下面填表 （spreadsheet唔會公開編輯驚比人玩野）
會盡量每日更新
另附上食環舉報熱線 2868 0000或 1823

enquiries@fehd.gov.hk

撐黑警/撐送中黑店名單

Facebook page

補充表格

仲差六萬幾...大家幫手簽

仲差好多呀！！ 快啲簽！！

推呀
我要雙普選

The proposed bill is in Congress now. Please sign to give a push.

Please allow me to explain the contents of this proposed bill now in Congress.
It would freeze the assets of human rights violators and refuse their entry to US. It also states the official policy of US to support universal suffrage in Hong Kong in 2020. So it is an important law.

All we need to do is to give a push.

Please allow me to explain the contents of this proposed bill now in Congress. Both parties proposed the bill in mid June.

It would freeze the assets of human rights violators and refuse their entry to US. It also states the official policy of US to support universal suffrage in Hong Kong in 2020. So it is an important law.

All we need to do is to give a push.

Simple but no problem

"The citizens of Hong Kong are suffering from a fall back in human rights. The assurance of high autonomy of Hong Kong has been ignored and violated. Please pass the bill to ensure Hong Kong’s high autonomy. Please support us as the citizens of Hong Kong value human rights like Americans."

Lets treat "a fall back in human rights" as disease then ;P

psuh

The citizens of Hong Kong are suffering from a fall back in human rights. The assurance of high autonomy of Hong Kong has been ignored and violated. Please pass the bill to ensure Hong Kong’s high autonomy. Please support us as the citizens of Hong Kong value human rights like Americans.

The relevant law is in Congress now, waiting to be passed. Please give a push. Thank you for your help.

Push 快簽

已簽推

美國人 / 有美國地址 入一入黎 - 要你Click D野 支持 HK Human Rights Act

狂推!!!!!

已簽 通KLM

爭62,474 ，快啲簽

.....

冇人簽

我推！

人呢?人呀呀,簽呀 diu 你

推!!!!

社會信用評分系統懶人包

【文宣】社會信用系統文宣圖，麻煩各位手足返工返學掟撚哂出去

急! 突發，3年內將引入「社會信用評分系統」。文宣組幫幫手

有無人真係好驚社會信用制度...

【逆權運動】政府稱絕不在港實施社會信用評分 內地信用官網驚現預留港澳台連結

［信你一成］政府澄清，不會在香港施行社會信用體系。

［社會信用體系］我真係唔撚同你講笑，禁入去拉到最底睇下，港豬

政制及內地事務局局長聶德權： 信用制度不會在港實施

推呀 咁小人的

推推推！！！

再推推

收到你
依加簽第三獲

呢個簽署暫時最有效，一定要簽

推呀
當六合彩呀

done and shared

屌你老味仲未夠數

簽得好慢.......

推推推
仲差好多！！

一個人可以簽多幾次

任務眾多，請自行因應人數及背後目的考慮做邊D任 ；黃色為主線任務；紅色係Boss
7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 6.12一周月行動 -
7.13 - 全民中銀撳錢 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行(死線) -
7.20 - 旺角再遊行 -
7.21 - 升級 -
7.27 - 光復紅土 還我靜土 -
7.28 - 將軍澳遊行(東西夾擊) -
7.28 - 港島西遊行(東西夾擊) -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -
隨時 - 捐款民調 -
隨時 - 「反送中」民情報告眾籌計劃
隨時 - 連儂牆

支持

推呀！！！

連5萬都未達到！！！！！！！！！！

Pish
邊個仲未簽呀

簽呀喂

羅

簽呀!!!!!!!

呢個簽署暫時最有效，一定要簽呢個簽署暫時最有效，一定要簽

想問白宮有冇回應過任何一個聯署

簽啊大家

幫手推番有用post

簽左 推下先

簽咗幫手推

一人一信-控訴破壞連儂牆兇手

順手寄埋信 每人寫幾隻字要求炒左個教畜

push and push

終於有個post有人見到

尋日推咗成日都浮唔到上水

美國聯署啊

香港人權民主法案啊

全部同我簽撚曬佢

叫其他國家幫香港

好多95搭8既po

right, push push

thanks, push push

簽好慢

right, push push
Will bring US flag next time

Right, push push.
Will bring US flag next time.

仲要多5萬呀

推推推推

Sir this way!

開咗個新po，要推麻煩幫我推新po，多謝你

推 呢啲先係敵人最致命既野

Right, push push.
Will bring US flag next time.

Right, push push.
Will bring US flag next time.

Right, push push.
Will bring US flag next time.

🇺🇸

Right, push push.
Will bring US flag next time.

Right, push push.
Will bring US flag next time.

Be honest. Do not sign twice.

簽啦簽啦！

This bill is in Congress NOW.

Push push.
Will bring US flag next time.

This bill is in Congress NOW. Just give a push.
Will bring US flag next time.

推！！

推
傷人19/39
要坐三年
公民拘捕
我要拉你

希望在於人民 改變始於抗爭

不流血 不被捕 不割席 不分化 不篤灰

重申五大訴求 追究黑警濫權

push！

The bill is in Congress NOW. Just need to speed up progress.
Will bring US flag next time.

Well said, push push.
Will bring US flag next time.

重推 主線

推呀 連登仔呢！

大力推

繼續推！

[突發]星期六各區大部份巴士臨時取消前往北區運動場巴士站!?點撚算?

推阿

香港人權民主法案係真係好撚重要
點解? 大家睇吓WIKI先

目的是美方對涉及鎮壓基本自由的香港或中國大陸的政府官員，設立懲罰機制，包括禁止涉事官員入境美國及凍結其在美國之資產。

呢個係真實有約束力嘅一個法案，好重要。

針唔拮到肉唔知痛，我哋成個6月咁多場運動，但係政府都未完全收皮，五大訴求一樣都未得，又多更加多問題，因為我哋仲未真正拮到呢班禽獸嘅肉。但依一條例係可以直接影響班仆街嘅資產同埋不得再踏入美國一步，你見湯家驊賣美國資產就知，班仆街係真係好撚柒驚你搞鳩佢哋私人嘢，而且唔排除如果美國開咗個頭之後，會再有其他國家會跟手制裁。 等班仆街真正共享大灣區榮譽

又有好多巴打會問 我哋都簽咗咁多次啦，都未有用，點解仲要簽? 簽到攰啦

我哋的確係冇辦法直接影響美國國會嘅所有決定，佢哋通唔通過都係要睇佢哋，但我哋網上成功聯署十萬，起嘛俾人睇到有民意，而且人哋國會討論條例時都可以拎個聯署出嚟support，個成功率會增加。

而且睇吓最近嘅事， 美國副總統彭斯最新發言、接見肥佬黎、何韻詩入聯合國演說、陳方安生個PO，種種現象都顯示外國好撚關注香港問題，更有意出手幫，你可能會話我太天真，但十萬聯署簽咗真係一個助攻，百利而無一害!!!

之前我哋都有美國聯署，但個聯署只係叫美國幫香港，比較空泛，而今次聯署係一針見血，有一個明確嘅條例訴求，所以係有啲唔同

要記住，我哋係長期競爭，每一個行動我哋都需要大家嘅力量，人哋韓農武力抗爭咗咁耐，你簽幾個名就話攰，你話我道德綁架又好，我都係要講，你對唔對撚得住所有義士同烈士

而且簽一個名都唔係用大家太多時間啫
0成本0風險
而且一個唔好彩真係俾佢成功咗對香港局勢會有好撚大幫助

睇完文就簽啦
簽完記得share 去FB TG IG WTSAPP 咩咩柒柒都好 總之share出去
等更加多人知
希望見到初初6月聯署十萬人嘅數字

重要Reminder:
個聯署要打email 簽完之後要入email確認一次先計你簽咗
我懷疑好多人簽完之後冇入email confirm，個confirm有48小時時限，過咗就要再簽多次

快簽拉！填一填好快姐

二百萬人遊行 總有一半識上網掛？ 簽個名都唔夠數
唔好屌我放負 真係好嬲 唔好怪點解咁多烈士自殺開始明白佢地想以生命喚醒其他人嘅心態 只係鄧佢哋唔抵唉

岩岩簽左

記得確認電郵

再推!!!

Pushhhhh!

借推！ 下一步要做的事 不要齋簽 要揾美國朋友幫手啦
你以爲簽咁多野美國國會就會通過人權及民主法案？ 發夢！

推

我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

係時候練英文講
sir this way sir

好

用左幾個EMAIL ADDRESS簽左幾次

簽左幫推

土

未簽快啲幫手簽
記得要開埋email verify至計數

來吧老美

已簽，push

簽撚左啦屌你老味。

老豆老母唔得閒簽 問左佢地再幫佢地簽都唔得

簽咗幫推

咩都試下

推啊！！！！

推多一次

Teresa Palmer

邊撚個仲未簽呀

Use their name their email then okay lar

唔係嘛，仲未夠嘅！
SHARE SHARE!

已簽, 推推推推.........

仲未夠數呀 推

過左2日仲係咁少
即刻同我簽咗佢

依家6萬幾 快撚D手啦各位

邊撚個未簽呀

「我聽日光復上水」
「我星期日去沙田遊行」

快啲簽啦

我聽日光復上水，
後日去沙田野餐。

遲左 岩岩簽左

邊個未簽

推多幾下有希望

簽名簽名

仆街高官攬炒啦

簽左push

推！！！！！！！！

14/7 聽日一齊去沙田野餐。唔理你和理非定勇武派 請帶齊裝備保護自己另外 聽日好曬 一人一長遮-警方定性612為暴動 繼續追擊警方濫權要求成立獨立調查委員會繼續五大訴求-大家繼續努力

推！大家快手簽左佢

signed push

仲未簽曬繼續推

已簽
PUSH

開一個新郵箱先好簽，因為你必需同意授權對方查閱你郵箱內容，簽完馬上改郵箱密碼！

加推，儘快達成目標，順便share埋條link俾親朋戚友簽埋

屌你, 簽呀喂

推呀屌籌錢就咁撚快簽名就搞咁耐

差5000